出發前，美國隊長有說話同大家講

HK Police S.H.I.E.L.D is not what we thought it was; it's been taken over by Hydra.中共

速龍部隊The S.T.R.I.K.E and 防暴警Insight crew are HYDRA as well. I don't know how many more, but I know they're in the building. They could be standing right next to you. They almost have what;

I know I'm asking a lot, but the price of freedom is high; it always has been. And it's a price I'm willing to pay. And if I'm the only one, then so be it. But I'm willing to bet I'm not.

機場見！

I’m willing to bet I’m not the only one.